毒撚學咩人主動識女仔

人地對你有feel你洗撚做咁多野咩

agger

ur face ur fate

比男朋友還重要的人

AGGER,大大話話呢幾個月都識左八個十個
唔係藍剔我就比我中出左

當兵十年啦

死毒撚生存係世界仲可以有咩意義
利申: 死毒撚

冇錯 所以 返去自己既世界

毒撚就應該安份守己
學咩人溝女